拜仁球員真係世盃毒瘤

利雲堅係等餵王 廢到